本人為過往之幼稚言論及行為作出道歉

被連尼住禁言後，我深深反省了自己的過錯，明白到我所犯的錯誤帶來的麻煩。在過往十小時我不斷寄電郵給連尼住先生，作出道歉及要求解封。在此，本人已解封，茲在此道歉。

本人在過往日子在連登上發出了無數的低劣言論，昨天更冒認了 關愛座hunter 巴打，本為假膠及開玩笑之意，豈不知得罪了各位會員（特別是關愛座hunter），導致本人飽受被Block之苦，終日寢食不安，本人實是深感抱歉。從今以後，我會認真尋找工作，停止這幼稚的行為，活出充實人生，多謝各位。

香港獨立 天滅中共

RedBaron字

２０１７年１０月３１日

假野黎wo

bam

人地家陣叫關愛座hunt?r喎

名都偷埋

進展到連五毛都有假

以後乖乖地唔好搞事啦，叫聲契爺先啦

又證明多一件五毛有好大影響力？

鍵國啦！

屌

笑到仆街

只有我一個
㩒入黎
睇完
都唔明呢個in joke post

快啲bam 撚哂啲5毛

冒認人

樓主幾多歲 仲係成個小學雞咁

哥哥我原諒你

乜水

鍵國冒認Redbaron證明佢有影響力
鍵國要用到呢d咁低裝既招數係證明佢有影響力
依加想要減低佢影響力

on99

你做咩比人bam